# A LA GLOIRE DE LA CHOUCROUTE#

### La Team ###

* PatatoMush
* BanqueDeFrance
* NewTryHard
* PouletMafë

### Projet ###

* Comprendre Git
* Comprendre les lignes de commande là
* Comprendre la consigne
* Se répartir le taf
* Faire le taf
* gg wp

### On peut faire un récap des lignes de commande ici ça peut aider ###

* ...
* ...
* ...

### Infos ###

* Login: admin / Password: admin
* ...